[轉貼] 香港網友分享酒店"叫外賣" 初體驗

呢排肌肉好攰好想俾靚仔按下，但又唔係好敢去SPA度按, 因為個人好著重形象 同私隱度, 好怕見到熟人同比人知道。 好開心尋日試左間"外賣"公司叫HKMENSPA，起初我對呢間公司都唔熟悉，膽粗粗又想試下外賣，於是上網搵, 見到間叫HKMENSPA既公司評分比較高，就聯絡佢地。佢地答我 90分鐘按摩加服務900+tips 仲包埋hehe服務。至於詳細就要問返技師。價錢黎講我覺得都尚算相宜，講起技師我就問佢地有咩選擇，佢地話咩類型都有，大隻仔最多。

咁岩我自己都有做GYM 成日1路做一路望住D大隻仔始終係止唔到口渴 既然有咁既機會我梗係唔執輸問下有咩大隻仔揀啦， 佢send左好多張大隻仔身材照俾我，但係就得身材 ，睇唔到樣， 我就問佢地點解全部相都唔出樣。原來唔問唔知，香港私隱條例限制，為左保障自己，所以唔會出樣。 但係我點知佢地係咪真係靚仔呢??

你地知啦， 如果我俾得起錢但係個按摩師唔靚都會好打擊我對個按摩既心情同體驗， 佢地好霸氣咁回我，佢地揀人好嚴格，絕對係靚仔先對得住呢個價錢! 佢地既然講到咁，我唯有信佢，如果唔岩我都仲可以講。之後我揀好相中人，我就等佢黎。

我BOOK左間性價比唔錯既4星級酒店，唔近市區，係港島南區。佢地話30分鐘到，結果按摩師真係好準時，值得一讚!

我一打開門，見到按摩師， 好靚仔! 輪廓好深，眼大鼻高，身形過1米8高，佢著住件運動T-shirt都就黎爆衫咁濟。

之後，佢入到黎沖完涼後，淨係著住條短褲仔，赤裸上身咁行出黎，真係不得了! 肌肉線條分明，胸肌 6舊腹肌 人魚線 粗獷既手臂 一應俱全!! 真係想把心一橫直接開波，但係理性話比我知 我係BOOK按摩既，如果唔係就晒左喇。

按之前，佢會好細心咁問我邊度攰d同力道岩唔岩等等，我比較受得力，佢既力道剛中帶柔，按到我好舒服。仲會不時用身體磨擦下我，有時又會用隻手掃下條腰同埋大臂內側，搞到我硬足全場。 Hehe部分就唔講咁仔細喇 ，始終係我同佢之間既激情唔方便講太多 只能話佢既服務夠晒全面，有求必應! 完事後，我仲同佢一齊沖埋涼， 我俾左唔錯既tips佢 。

總括黎講，呢間外賣公司既服務同按摩師既質素都好高; 耐心解答，態度良好，準時。按摩師係純香港人，外表, 性格同服務都好好。所以一定要用D時間打篇文出黎讚揚下，等大家都可以試到好野!

屌你老母

what the..........

想試

Hehe部分就唔講咁仔細喇 ，始終係我同佢之間既激情唔方便講太多 只能話佢既服務夠晒全面，有求必應! 完事後，我仲同佢一齊沖埋涼

張相係佢?

張相條仔係香港人?

打格嗰啲有冇原圖

cls hehe都有包膠出

揸住個水煲做乜鳩

死gay佬幾時死

long 住碌鳩射精畀我飲

嘩，好撚正
好想睇同食

嘩屌好撚正

你個名

你都有睇？
頭盔返非真人

成千銀扑次野
好撚貴

gay佬幾時先全部中哂HIV

一睇就知同行搵食post
樓主點call 你送外賣

肥仔釘
爆呔占

more

駿仔best

好人好姐點會搞gay

睇完我都想試

我以為基佬們已經移師去8CHAN,估唔到連登仲有

Pm聯絡方法

又靚仔又大碌..
好想叫一次

好想屌

扯曬

仲有冇其他睇吓

CLS

想試 有冇得call兩件

死gay佬

條仔幾正

鴨都幾平 又話一隻鴨=3隻雞既

好撚慘 做鴨咁撚平

PTGF拖下手仔都幾舊起跳, 想屌埋閪無3, 4000 落唔到樓

想試但係冇機會

點知你

呢到有冇管理員，同埋幾時改名叫gay登

普遍啲基佬喺咪都大隻啲？

好靚仔

屌你老母死基佬

基佬對外表要求好撚高

所以基佬越多對普通樣男性越著數

gay 登

雖然gay, 但條仔幾清爽又身材好 直既都睇到扯扯地

Gay test...

扯左

正

雖然應該唔係原圖

不過睇落幾正

This

點解gay野一定多圖

CLS.....
差唔多睇晒...睇到Hehe先停....

原來樓主係徐天佑BB

A09

好撚柒正呀屌你

睇哂成篇文同啲相
明知係bam圖都click入去睇我是咪隱性gay

明明我係直，點解會睇到扯

欣賞緊副完美嘅body係人類天性
有時向美好嘅body睇齊唔係壞事
只係練到咁上吓好易搭咗中途機

如X南X海景酒店？

又靚仔又大隻真係有3成機會係gay

LM

攻定受

我做咩會入咗嚟睇嘅

真係幾靚仔 身形幾好

利伸：非gay

記得之前有個post 有張圖喺成班大仔靚仔基佬開船p
以佢地個樣同副body 屌打9成港男

加個慎入啦仆街

呢一張好引人入勝

樣靚身材正

無格版

啲仔真gay?
唔想同直男玩

屌 真係好撚靚仔

好撚多波台基佬

成班連登死臭gay

咁撚正

咩名？